Цель данной курсовой работы состоит в создании Кардиографа и приложения на Смартфон, управляющее кардиографом посредством bluetooth соединения, 
в приложении будет выводится информация о текущей частоте сердцебиения человека. Также сохранение статистики, и воможно рекомендации при аномальном пульсе.